邊張 2060 最型

係咪 MSI 得呢隻

呢個已經唔出

上面個張轉左色

係喎

而家啲display card可唔可以認真啲整就算
包裝到成部跑車咁都唔知做乜

公版個樣夠唔夠認真

煮食爐。

Rog

樓豬覺得Twin Frozr都叫型

黑色一舊
插落機箱唔顯眼

似把槍咁唔型咩

仲有塊陳年HD7850 TwinFrozr喺度你要嘅100蚊賣俾你慢慢J

你正面都係向底咖喇

用垂直插既箱

giga

ROG 正D

我覺得公版最靚仔

今代係靚左

雖然唔係2060

柒撚到唔知做乜鳩

好個垃圾RGB